Introduccion

Este proyecto constituye una primera aproximacion a la maquina Reespirator v23
En particular desarrolla el subsistema HID, que se encarga de la botonera y
el display

La botonera está formada por 3 pulsadores y un encoder
El display es LCD 4 x 20 conectado en modo PARALELO ( no I2C )


Se considera en fase de desarollo, y se entrega como esta, con la consideracion 
de que pueda servir a alguien

En el desarollo del modelo se han tomado en cuenta los acuerdos tomados
por el grupo de desarrollo de LCD y Encoders
"Retaguardia" de Reespirator

Confiamos en que este modelo, basado en programacion orientada a objetos, ayude a
avanzar en los objetivos propuestos

Debe considerarse tan solo como un borrador que se ofrece con animo de lectura y revision

Todo error es debido en caso al autor

Todo tipo de feedback es apreciado

Att


Jose Luis Perez Barrales
hispalisrobiotics@gmail.com



